居屋 2019

我同父母同阿哥住緊公屋
我同父母3個人用白表抽中左, 尋日交左資產及入息申報表。
但問題黎了, 其實父母係公屋戶主, 其實可唔可以用白表申請居屋?

今年冇人中？